信徒「叫耶穌落嚟」聚會回應警

信徒「叫耶穌落嚟」聚會回應警

約百名信徒昨晚出席添馬公園「叫耶穌落嚟」祈禱會。王子俊攝

【本報訊】日前警方在暴力清場期間，曾向在公民廣場參與祈禱會的信徒作出挑釁，對信徒說：「叫你耶穌落嚟見我哋。」有信徒昨晚在添馬公園舉行「叫耶穌落嚟」祈禱會，活動包括唱詩及禱告，並強調百分百宗教、和平、靈性、理性。

添馬公園外約有100人參與「叫耶穌落嚟」祈禱會，負責人在開始時表明祈禱會並沒有申請不反對通知書，因在《公安條例》下宗教集會不需申請，並強調這是一個不折不扣的基督教聚會。

相關新聞：為選票 建制拒成林鄭陪葬品

斥侮辱宗教「火都嚟」

祈禱會其中一個環節是「叫耶穌落嚟」，負責人表示「叫耶穌落嚟」是教會二千多年的使命，「就係等基督再來」，又指神是透過一個警察向信徒傳話，「個警察好渴望耶穌嚟，但耶穌嚟佢會幾麻煩」，並指此舉是鼓勵信徒「是說是，不是說不是」，話畢現場即響起掌聲。

基督徒曾先生與一群反送中教友在草地唱聖詩，他表示希望以和平方式表達立場，同時認為警察與示威者不是對立，警方在公園設鐵馬陣只是履行工作，他們唱聖詩是履行教友義務，對於有警員向牧師說「叫你耶穌落嚟見我」，曾認為只是個別警員意見，他傾向相信警察內也有好人，重申示威者也非暴徒。

不願上鏡的天主教徒岑小姐表示聽到警察說「叫耶穌落嚟」感到生氣，「咁樣變相係侮辱咗人哋嘅宗教，作為一個教徒，聽到呢句真係火都嚟」。她指之前沒有參與唱聖詩等活動，昨出席祈禱會主要是因為被警察的說話激怒，亦希望上帝聽到大家禱告，「然後希望佢哋良心發現，撤回呢條法例」。

基督徒黎先生表示最近社會很多戾氣，對於警察挑釁信徒的說話，他認為是警察「一時火遮眼，冇得深究嘅，都係晦氣說話」，表示身為基督徒會為他們祈禱。黎先生又指，事態發展至今，仍然堅持需要撤回《逃犯條例》修訂，「唔會接受暫緩」。

基督徒周小姐說，現在時勢除了抗爭外，亦祈求上帝能掌管回香港。對於警察的挑釁，她指「可能佢真係好想見上帝啦，或者佢未信，但又好想見下耶穌啦」，但也明言警方的說話對於信仰很不尊重，「但我相信上帝會有佢嘅審判」。

■記者李雨夢

上一則
上一則
6,000媽媽：孩子不是暴徒

下一則
下一則
夏志誠籲林鄭謙卑聽民意

為選票 建制拒成林鄭陪葬品
韓正南下處理 圖卸膊港府
行會成員轉口風支持暫緩
陳維安被轟開放立會讓警食杯麵
選舉近 建制派區議員倒戈
蔣麗芸改口：延遲修例非壞事
6,000媽媽：孩子不是暴徒
夏志誠籲林鄭謙卑聽民意
牧師號召全球唱聖詩撐港
示威青年中槍一刻心最痛
袁國勇：警方武力加劇公眾恐懼
無家者天橋重貼市民心聲
警截查盲人 白杖當武器
27前高官 議員促林鄭罷手
同志外交官接任美駐港澳總領事
網民製「長輩圖」軟銷藍絲
黎智英：半數港人變「異見者」
楊潤雄發信 清算罷課教師
警巡查各大學疑搜捕學生
103中學校長聯署促撤回
左報斥救世軍變「暴徒倉」
70後懺悔：我累咗下一代
港爸聯署籲父親節上街
捷克連儂牆現HK STRONG
《明報》工會不認同社評
華急召美使節 斥干預港務
解放軍少將批評港人仇共
英外相促林鄭聆聽民意
林飛帆號召台集會撐港
惡法嚇壞買家 CCL跌1.43%
沽空王巴斯：勢掀撤資潮
Ztore老闆撐送中 網民罷買
惡法擬暫緩但不撤遊行前夕 林鄭緩兵明天照上街

佢哋真係好有恆心 佩服

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！

負責人表示「叫耶穌落嚟」是教會二千多年的使命，「就係等基督再來」，又指神是透過一個警察向信徒傳話

笑撚到我

以後唔笑你地耶撚

入面有幾多個係真耶撚

唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘

4個地點步程10分鐘內：禮賓 政總 警總等

人未齊未衝得做咩好？ 唔好阻人返工！！！
香港人平時唔係好想打風有假放既咩？ 而家比個藉口大家聽日無工返就屌曬聲？
利申發夢

新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!

其他野可以遲d做無所謂 G20呢d大好機會錯失左就一世